Для установки нужно выполнить команду _**composer install**_, затем создать файл .env и скопировать в него
содержимое .env.example

Подразумевается, что redis в системе корректно установлен и настроен